西營盤 C 出口 1845

5 狗 3 黄衫 似係特登捉人用綠卡 頭先圍住個後生查